有無人覺得呢個禮拜個天清左好多？

少左車，少左人做嘢，個天又清又靚
上面仲就黎支爆咁濟分分中啲工廠停曬工
香港人一齊呼吸下新鮮既空氣
光復香港，時代革命

成個世界清淨哂

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

得黑狗係度放煙

取消屌你老母